[又向陶傑開火]新移民問題 中國式邏輯VS正常邏輯！〈蕭若元：理論蕭析〉

Don』t make stupid people famous.